死咬721元朗恐襲，以後黑警開槍全無正當性

721眼見罪案發生，公開話因為生命安全所以掉頭走
今日荃灣比人圍開槍，又話因為生命受威脅

咁見白衫黑社會又唔開槍?
班狗係永遠都答唔到呢個問題

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推呀

唔好唔記得黨鐡除左鐡路，仲有好多黨鐡商場。
可以入去行街，去厠所，但唔可以消費
港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->青怡廣場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->啟豐商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->置樂商場)

香港人撐香港人

班狗仲話自己英勇
收皮啦

:我嘅生命先係生命,市民死關我叉事

[突發]深水埗有條友出紅旗

而家黑警情緒完全失控 今日佢開槍話係正當防衛 之後次次開槍都可以話正當防衛 阿蛇鍾意幾時射你地就射你地

push

721 811

721

毋忘721
死咬721元朗恐襲................對....!!!!